商務諮詢人應該點寫好？

一定要寫兩個人落去！
唔想填舊公司既人落去，唔想比人知！

求救！

唔明 咩兩個人

最少要填兩個人既資料比佢！

填朋友都得

通常hr會唔會打比佢地問

邊間公司 講唔講得

填以前大學d prof

通常打之前會通知你

保安公司